今朝搬蒸餾水上IBANK既時候見到個舊同學

條友即刻衝過黎串我 又問我送一支水有幾多佣
跟住又話我每個月送返幾萬支水其實人工同佢差唔多 覺得自己完全抬唔起頭做人

正仆街

豬lunch ?

你送夠十萬就多過佢啦

屎

警司都有part time

但我無咁靚仔

做咩唔搵90後搬

我一日送二十萬支水

😭😭😭😭

佢地換支水都無力啦 點叫佢地搬

豬蛇有無細細聲用口形講句屌你老母？

唔敢
甲級寫字樓唔講得粗口！

你係咪叫輝哥

就黎有固姑故

我偉哥

D賤種蚊已經開始出返來

豬sir午安

午安！

精定水呀

你笑返佢幾廿歲仲做ibank

豬sir一個禮拜返得廿分鐘工

Show枝炮比佢睇

唔止

😍

屌！原來我地一直都識既！我就係你同學

屌你老母 洗唔洗咁串呀，月入一萬好失禮？

送水起碼15000 啦 你公司呃弱智人士？

黎我公司做茶水牙叔啦，都有萬2

廢鋒

死獌狗我屌你老母

喂 你呀？

我送水但我返五日

唔返六日 社會敗類

而家啲九十後比人屌兩句都要上黎呻

喂咩喂 90後無大無細

人地唔係咁諗，以為白領好撚巴閉

你送完就收得工，佢仲要坐成日

行行出狀元

奇仔hi

五毛

90後搬水都唔識